6月20 世界盃奪命三穿七

葡萄牙 VS 摩洛哥﹙ViuTV99台免費直播﹚
烏拉圭 VS 沙地阿拉伯
伊朗 VS 西班牙

3:1
2:0
1:1

尾場你咁駁?

小賭怡情
場場買熱門好易跳樓
輸左又會好激氣

1:1好似難少少

1:2 正路啲

藝高人膽大

一日有三場波
波膽三串七係最抵玩
唔洗下下all in

中一場回本
中兩場收錢
中三場 肥肥

奪命三串七最配合小賭怡情既人生態度
仲可以三場波都睇哂

唔似啲熱門撚 虧空公款
睇完頭場十一點就要上天台跳樓

3穿7 中得1場點回本

係喎 計錯數

三串一就係
但三串一死頭場嘅話，就可以熄機瞓覺